聽日搭鐵入機場既 唔撚好再益狗鐵 跳啦！

一個人做你可能驚
一班人做佢就吹你唔撚漲
好多人都係窮學生 冇乜交通費
狗鐵咁仆街根本唔洗益佢
一大班人一齊jump
依家係講緊不合作運動 仲比成舊水搭鐵？傻撚左呀
佢真係捉既 唔洗理佢 一到地鐵站就跑出站 佢夠膽咪報警囉
唔沖好再傻更更排隊買飛

推 一齊做 唔撚驚

痴撚線 今日入閘竟然見到打晒蛇餅買飛

入機場咁大洗費
唔撚係益狗鐵呀嘛
狗鐵出賣港人嫁

唔同意跳
去到東涌轉車/ 行路平好多

應該唔關早唔早期事 依家全部要開po幾粒鐘後先顯示正負皮

如果搭機鐵入閘嘟唔到卡但度閘又長開 係咪唔使錢搭車？？

Pish
咁多人由自己站搭去機場快綫站佢都賺到笑

Push

塞鐵夠膽做 但唔敢跳閘
大家要留錢買gear買糧食 唔想大家破費

現時民意支持上升緊
唔好比人characterise 做搭霸王車既廢青
寧願去東涌轉巴士啦

推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

今日行番出東涌地鐵成堆人跳
跳完入去仲有個廢老打尖
雖然隔離仲有幾個叫極都唔敢跳
唔洗驚架屌

跳個閘就民意反彈咩 狗鐵點做野大家有眼睇
好多次遊行集會都都有人強行開閘比人免費搭
根本冇人care
但窮學生咁落去好快燒晒錢
都係個句 多人做就唔驚

揸多粒春袋！
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

買張小童八達通咪得 跳黎做咩
自己參透下